最近有班popo會員叫人唔好追查示威者去向

班人話咩示威者落場一定通知左屋企, 一段時間唔報平安屋企人會去搵
我想問父母係藍絲又點, 路人比黑警扑濕又點

班人話去搵就係幫政府起底
我想問黑警唔通唔搶手機睇facebook
telegram 藍絲起底grp班人口吻根本係差佬術語

自己睇, 有班人係扮自己人害9示威者

個POST都沉左就由佢啦